供啲義士出黎可唔可以減刑, 做污點證人?

我驚有義士會俾人TUM到, 搵人講解下警察會用咩方法TUM你開口

我冇嘢講

你想害死馬車咩？佢坐完冇耐

隔離房已經有人供你出嚟

我驚有義士搵唔到人可以供
可以試下供劉馬車
話係佢主使